2001 新高教集團高J區

4$

都超收生，唔通唔爆業績咩？

跌完啦 ，反手J

追

j

J

ching入左幾多手

3.39 1手
3.76 1手
玩下賺餐飯

一手1000股咋啵 真係賺餐晏仔

39果個ok 都，40格夠去酒店食76就等財報

同埋太妖，要留錢準備

睇$4姐，而家都3.82

4招手

4蚊見

$0.4見

利申冇貨

有學校點低到0.4除左俾人除教育牌

day high 收

都唔叫高追啦 都回咗唔少等業績搏反彈
我3.77都入咗5手

同喜

今日都出唔到業績喎 大家可能要睇下路
睇下禮拜日會唔會出

出唔到?

3.55 3手LM

驚唔驚出唔到?

3月29日董事會囉
已經延遲左一次
今日再出唔到
間野好大機會出問題
睇下禮拜日點
再出唔到就要停牌

財報？

係

但係點解一間上市公司可以咁唔負責任
明明業績報告係最重要都可以係咁推遲

照計佢超收學生應該營利唔會有咩事?都拖?

不過咁講
如果佢知道禮拜日都出唔到
今日都要講嫁喇
所以禮拜日應該有既

我重有隻南海石油都未有，雖然兩隻都係輕手入但加埋都幾千。

想問下巴打有無相關經驗，同埋你估計既聽日係一陣既12點後定係聽朝早

拖左2次其實都幾令人失望...

禮拜日得2個鐘可以上傳
好似6-8

平常心， 又唔係買得多

朝定晚?

夜晚

安已不。

見到00388都無，心定左少少。

揸緊其他教育股，睇見2001咁耐未出業績都淆淆哋

咁你果間出左未?

下 出左喇喎...

眼殘，屌隻野正垃圾，不過我查返佢上年都係遲出，明明28/2要出佢拖到1/3既3點到

1177都未出，兩隻都持有

等星期日晚6-8點喇
HKEX個電子呈交系統11pm已經閂左 唔使再等了

快D一齊上岸。

中生製起碼出左盈喜同埋之前冇延遲囉...

巧京京

我第三隻停埋牌

我有$400係08090到，真係當玩大細咁賭。

1575 搏佢出業績反彈，結果停埋

E間應該

己出
PROFIT好似冇增長...
仲趺左

但股價跌左一半，fat fat

推

唔敢作禁大 可能

望落正正常常啊份財報
點解係都要推遲出

間野好似上年都遲，可能真係遲開fucking care ，聽問最遲聽朝早開市前up就得，唔算違規。

我諗佢意思係本身3月18出
但竟然話董事唔得閒出唔到

可能堅有董事唔浦頭d 廢老麻鳩煩

有冇財報link
唔知聽日市場收唔收貨呢

你咁懶都係睇懶人包啦

ching. 好似升好多wo 2.33升到2.85

高J

等咗一個星期 硬係覺得佢係想執靚條數

有息派，還ok的

賺多左 但減派息

睇返佢既股價下跌幅度同減既比例，應該夠做啦。

同埋睇埋個句在校生數增72%，其實前景唔錯。

2017年中 0.021 末0.025 總0.046。
2018年中 0.027 末0.019 總0.046。

師兄平時點樣選股 真心想跟你學野

3.8入左兩手
不過睇完財報覺得前景唔錯
2019年收入應該會升唔少收入

要返去$4啦

邊個暴跌完但明明有盈利既叫ME。

邊間。

聽日仲高唔高J好新手啱啱開始玩

睇佢延報既價同仍E家既既價，我諗4-4.1 應該上到，但值唔值佢之前俾人做空既價就真係唔敢答你，大行開佢$6-8，換言之，你認為做空係垃圾既低過5都有價值入，但係如果係認為做空班人講得係有根有據，咁回返佢因延遲發報表而驚佢表現有問題之前個價即係4-4.1就再無入既價值。

唔該晒師兄等我睇下聽朝開市佢幾錢先

計着，寧願賺少d都要留錢溝貨，永遠都唔知幾時係底。

ching仲有無咩心水股

記

跟著Ching 搵食

新手黎 玩得3個月到，之前有個支那鐵塔post 最爽

788我1.9高J咗

我1.6幾吹雞了

短炒4.2，短期睇4.5

要留意民促法正式出台嘅風險
短線回4.1基本上唔難

好彩3.83 放左，3？75再入兩手

價格反映一齊...
隻野古古怪怪
要玩點解唔玩839

跌完未

唔好傷心，彩客重慘。

點解個業績靚靚仔仔都會咁㗎

你見大升市都可以大成交趺都知D大戶唔想再玩..

跌到無心機做野

我上星期走左

但綠葉都走埋令我好傷心

入返 會繼續上

賺到就算，去玩其他。

炒牛熊算

3.67止蝕
入翻隻恆大牛玩下

3.8中左止蝕， 都有幾餐晏落袋

止賺*

6169 本身管理團隊幾好 無奈政策唔就 佢近排買舊野大家又估唔到背後搞緊咩 所以折讓好大 我都覺得佢都仲係平

揸多一排先
感覺上公司價值都仲未反映係股價上

好多時都係公布業績後幾日先升

業績其實唔係幾好 仲要減派末期息

go

全年息無減，股價跌=加息率

GO

上呀

你唔係放咗咩

$4蚊走人

#92

巴打，好彩無害你

有錢齊齊搵 不過無入

到價，回少少再入

不過其實我高J咗3.87平均價

回本啦

教育緊係幼兒錢最好搶啦，轉玩1317啦巴打

如果玩教育，1317簡直係幼兒提款機

高教俾人低估

出左業績了,增長4%係教育板並不那麽出色

今朝放左 新手成功跟住巴打賺到錢
巴打幾時再入貨

好似漲得太急 要回氣

板塊輪動
如果要落,我相信2001都走唔甩

昨日消息顯示，教育部、財政部日前印發《意見》，就實施中國特色高水平高職學校和專業建設計劃作出部署。集中力量建設一批引領改革、支撐發展、中國特色、世界水準的高職學校和專業羣，帶動職業教育持續深化改革，教育部、財政部提出集中力量建設50所左右高水準高職學校和150個左右高水平專業羣。每五年一個支持週期，2019年啟動第一輪建設。

新高教都算係高等職業學校掛

2001被人狙擊過 之後一直落後 點解要揀佢
1317 6068 勁咁多

唔敢追教育股. 2/3枝日k扯到咁行

就係貪佢落後

我都係新手，我搵緊新目標

2001 星期一入場 預計升到4.5賣左先

ching 如果我係你就唔好再追呢隻啦

認同2日升咗10%先追有啲唔理智

$4

今日直上5蚊！

岩岩4.13入左2手本身想現價買要排

3.86入4手，無5蚊唔走

特價時段，慢慢等入

唉今朝心急左

上得返

巴打打算咩價位入？ 跌多陣先？

試緊價位

唔知幾時回完

4元入，最少都睇5元

4.9即走啦

識野，整數好難上，好似3萬點。

新手好無知，想請教下
今朝見4.10想買，但一直都處理中，跟住見市價4.06，我set4.06又買唔到
有朋友話set高一格就買到，最後搞到4.13入。。。
其實點先可以市價入/現價入？

你4.06想買，就set4.07,正常都會買到，除左異動炒緊果d,咁set 高低3－4格都未必搶到，但唔好亂炒異動，好易高追低賣。

我依加就變左高追即係4.06想買set4.07？係咪自然會排隊買？如果個價一直上升，咁我就買唔到？

通常你直接高過現價就會直接有人賣俾你，除非個價好波動。

咁如果賣呢？上到好高位會唔會因為無人接所以賣唔岀？
又跌到3.9

e.g.
買入 0.12M $3.91
買入 49,000 $3.90
如果你要賣10000股, 可以set 3.91 即賣
如果你賣13萬股set 3.91 即賣 12萬股, 1萬股未成交

賣出同上(相反)

賣就相反，正常咁升你低一格放，波動咁升可能要幾格。

沉船

擺住先啦

兩日升咗咁多回調下都好正常
再跌入多手先

事實1317 係教育no1
數錢中

天日再上就等放煙花

ps: 隔離屋隻1316走勢都唔錯

價唔高都配股...
真係冇錢到咁咩...

配股係咪會跌到仆街...

機會都幾大囉....
不過佢唔算好高位做
impact可能細D

跌咗3毫了

我唔明點解仲要玩呢隻野
鬼到咁..
睇好教育股有好多正路啦

知錯了
Ching有咩心水

垃圾股玩黎做咩

排3.6 接

好快會升番上去

算把啦
你睇隻839
再睇呢隻..
實在冇原因再玩呢隻

1317 正式突破沽空盤4.50
等睇表演，夾倉盤補倉盤炒鬼瘋狂買上

火箭再火箭狂升